致沙利的信

我一直都支持車改革做進攻足球，覺得大家要俾時間你。但屌你老母阿朗素場場派膠你都攬死要出。無腳傳中係及格woh ching咁撚固執我都放棄了。
炒啦屌你 #sarriout